人民譚德塞 中國無受害

人民譚德塞 中國無受害
含完懷金幣 中央知你愛

在那窮惡間 相畏共濟
應知人間慘得笑

世界級既奶奶奶
習近真狂射射射
實在真係世世界
黑鬼顏射了

黎多首 估歌仔
--
譚譚得得塞食雜種吃近平
含完佢射了射了
含完佢射了射了
譚譚得得塞食雜種吃近平
含完佢射了射了
含完佢射了射了
譚譚得得塞食雜種吃近平
含完佢射了射了
含完佢射了射了

爆炸爆炸開花開花全球人民殺呀殺呀黑色黑金收返家鄉
專食近平

估中天日開新post

唔好勉強自己

唔洗你關心